點解連登仔咁多人用日本口罩 同吹奏？

我見成個交換口罩區大部分都係用日本口罩， 好少astm level歐美罩
日本罩睇落去嗰啲名同數字都好靚， 乜嘢pfe 99%同vfe 99%, 但其實佢有一樣嘢 astm level有測試, 但佢無👇

定係日本口罩有另外一啲額外因素令到你哋會揀去？

講到好多野任揀咁

即係點？即係你哋無可奈何先揀日本罩？
明明出面都大把astm level 歐美貨, 價錢仲要平過日本貨

點解你唔中六合彩？

覺得astm level 1已經ok
最緊要個個都戴，
小D出街，減少接觸，
果D行山打卡，
去離島玩撚，
戴罩都無用啦

唔明

因為大部份人都係不停買日本口罩
日本網少d有美國牌子
我自己就買晒美國野冇買日本牌
雖然有3盒日版medicom但都係mic

美國野都多人買呀, 香港最多人有信心就係日本泡菜同美國貨

但相對之下啲人，更加追求日本貨， 完全係忽略咗就針對呢次疫情下， 應該要揀乜嘢口罩

比link?

平均四蚊一個, 我想問宜家仲有冇日本口罩係平過四蚊？

已賣出

梗係巳賣出啦， 唔通仲等你哋買咩……
show出嚟係想話畀你地聽， 琴日都仲會有astm level 口罩賣$4個

美森同日森都有訂, 美森cut晒單, 只有日森有貨出, 咩口罩都想要加啦, 佢唔出貨咁可以點？打柒佢？

我夠想用Medicom囉 佢cut單我冇計㗎
講到好易買口罩咁

咁我明曬啦

屌你無貨點買？
買唔到又點支持到你論點？

你話飛日本定飛美國搬口罩返黎易啲
拎唔到嘅野研究黎做咩
完

森美cut晒單，小學同學做醫護本身話有但都比人cut單。
美國貨跟本唔駛諗，我訂左7093睇下會唔會比人cut

何不食肉糜？
申利用緊救救mask

同期訂日本同美國，日本即出貨美國要等2個月

買到先得架

我依家要重用口罩, 你有多唔用就好心比D我.

日罩最多貨，質量又唔差仲有日貨有2蚊極平貨，歐美無，簡單來講大家同價，會買astm，但2蚊astm基本上唔會見到，而屈臣氏，日馬等不時有機會有日罩2蚊，astm基本上都3蚊而上，仲要依家4，5蚊都會比人搶，貨量極少，市面上九成日罩，你當然見最多人買日罩

護士返左大貨medicon, 屋企人仲搭單訂多幾盒

但真心，我呢一兩個禮拜， 喺起碼三個賣家到， 買咗10幾盒 美國品牌 astm level1-3 嘅口罩， 平均每盒$200-$220， 有心搵一定搵到

美森cut哂單
弱智樓豬

唔好掛住美森搵啦…… 仲有好多其他渠道囉

想要台灣口罩
佢禁出口都冇計

唔好講廢話啦， 美國罩係有機會搵到㗎囉， 爭在你哋點搵

都要睇下幾時訂, 我有朋友過年前訂無事, 但過年期間訂就無啦

我都有聽聞返咗大货…… 幾錢一盒？我見過最平astm level1 $220

咁你繼續用救救， 我就用歐美罩

Where is 兩蚊貨? 你指莎莎卓悅嗰啲， 係咪有曬pfe同vfe?

係，最少上個月仲有，上個月你幾時見過呢D大公司賣既口罩無pfeBTW上個月尾見SASA開始網上賣印尼口罩，睇佢既貨都就快無

我懷疑佢根本嗰段時間係放咗新年前訂嘅貨出嚟, 所以先可以做到兩蚊個咁平

樓主都係想人地讚下佢搵到美國口罩者

勁呀樓主

69蚊，政府先拎到

比link又比唔到，淨吹，我話我買到火星口罩都得啦

唔係咁嘅意思囉， 本身係想認真知道點解連登咁多人會買日本口罩
不過你而家咁讚我 ， 我就有少少開心囉

你知唔知 歐美貨一打開盒就係口罩
你點知人地有無換貨？
你又點知人地唔係翻pack?
Medicom 都話唔出貨
但香港重有大把medicom 翻貨
你覺得鬼唔鬼先

到到都cut哂單
我買日罩都係最貴$2個
我仲同你買$4個美國罩

買日罩計埋shipping 平均兩蚊一隻
歐美果d網上買唔到要cut 單

條link佢畀咗你囉 ，唔好講嘢咁酸啦好冇
講真如果呢一兩個禮拜我網上買嘅啲link都delete曬啦， 你信又好，唔信又好
同你講咗個事實200蚊-220蚊真係有美國罩買， 你唔信咪算囉， 你唔係想我幫你買埋吖嘛

Ok，咁我而家知點解你哋會買日本罩😅

有撚比？

其實呢個spec有無錯？內壓越高咪排氣走，負壓吓？

樓主好多炒貨等接手？有冇出廠spec, 包裝睇吓？
一陣美罩變亞美尼阿罩

可能係，咪有幾間話過3月唔會有罩，依家果D係1月訂既，只係2月先運到過來而已，所謂既2月返大貨咪就係果D囉，BTW，日口罩廠2月都無加價係事實，睇日馬就知，所以得日罩仲可以賣得平，其他2月新訂既基本上來貨價已升，甚至好多國家都禁佐出口，所以astm只會愈來愈來愈少同貴，應該話astm貨一直都唔多，一出就會比人搶灑，除非好貴

PS：印尼sensi口罩廠得BFE，2月都加到2蚊一個，盾牌，歐美astm,type都加到3蚊一個，你就明點解唔加價仲蚊既日罩咁多人搶，仲要日本係口罩大國，產量高唔同歐美成日無貨

Sorry，自膠，其實冇比

淨係畀咗cap圖，你信就算，唔順就罷就
唔想餵埋你食飯

師兄如果有閒錢就去藥房買盒第二 d 牌子啦
而家好多藥房都有貨雖然 around $200 一盒
不過真係唔好用救救啦

幫人買同自用ja ..從來冇放過出去 最多係同人交換

咁我就唔清楚，但佢其實意思係咪應該唔出貨畀新客同街客， 只係出畀美國長期客戶 同批發商？

亦都係可能新年嗰段時間訂落，而家先返嚟香港

佢篇文話邊位漏氣
咁所有口罩包括N95, 係冇做氣密下, 都會漏氣
點可能演繹成astm 保護性較高

咁即係點？指教下我

巴打有心好人一生平安
我屋企有日本白元99%亦都有Astm lv1 只係今日落下街先用救救
只係想on9樓豬唔好咁離地 你post啲秒殺款出嚟冇意思 po出嚟一兩分鐘就sold out 有得賣同買到係兩回事 的確日本罩易買 舒服 落返地啦

叻la 恭喜你搵到兩蚊一個口罩

如果真空氣傳播，咩外科口罩都死，家下只係飛沬傳播，吸水加防漏已夠

Sorry, 我諗我真係好離地……
我真係唔知你哋嘅苦況， 所以我先會出post問
我以為$200-$220 一盒歐美罩 對於你哋嚟講可以容易買到, 但原來唔係……

咁啲人點解唔買淨bfe?

首先我都唔知佢篇文up mup
話內壓高扯氣入去, 正常內壓高係排氣出去
之後講邊位漏氣, 本身口罩要做氣密先可保證空氣經fliter, 又點關有冇做delta p 事

你要唔要呢個?我可以幫你問, 價錢應該一百七十蚊， 但唔知係咪真係歐美貨同astm level 1

歐美貨而家就係伏
因為一打開盒就係口罩
點知啲撚樣會唔會偷龍轉鳳

樓主叻叻豬

咁冇得講㗎喇喎

其實無問題，只係人想有好買最好

多謝

樓主可以講下點樣唔食炒價買日本以外口罩

$200 其實都炒炒地㗎啦， 唔係咩，
我咁講可能啲人又覺得我好離地😅

其實我都係marketplace同carousell買, 不過近呢一兩日係真係少咗平歐美貨

而家得日罩唔洗炒價買到(都已經開始買唔到) 連登仔先吹奏 無理由仲特登食炒價買其他